[
    {
        "id": "2",
        "title": "Conecta Mayor",
        "description": "Brindamos dispositivos m\u00f3viles y capacitaci\u00f3n digital a personas mayores para reducir la brecha digital y el aislamiento social.",
        "image": "https:\/\/cuidadores.unir.net\/images\/post\/tenologiaydependientes.png",
        "details": "Durante este programa se entregaron tablets y smartphones a m\u00e1s de 1.500 personas mayores, junto con sesiones de alfabetizaci\u00f3n digital. El impacto incluy\u00f3 una mejora significativa en la comunicaci\u00f3n con sus familias y el acceso a servicios de salud y recreaci\u00f3n en l\u00ednea.",
        "status": "Finalizado"
    },
    {
        "id": "45",
        "title": "Este es un proyecto",
        "description": "Proycto muy pro",
        "image": "asdasda",
        "details": "asdasd",
        "status": "Pendinte"
    },
    {
        "id": "45",
        "title": "weqwe",
        "description": "qeqwe",
        "image": "qeqe",
        "details": "qeqe",
        "status": "qeqeqe"
    },
    {
        "id": "45",
        "title": "weqweq",
        "description": "qeqeqe",
        "image": "qeqe",
        "details": "qeqeqeqeqe",
        "status": "qeqeqeqeq"
    }
]